一齊救poly！

第二次圍魏救趙！
全部人一齊入poly救手足
未入夜之前就要救到科大

唔可以再次變成中大2.0

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

尖東尖咀人 馬上出黎分散警力！

點解好似冇記者